係深圳租架車一日，打算玩一晚過夜，有冇廣東省地方推介

最好離深圳渣三至四個鐘車，深圳東莞廣州韶關肇興惠州珠海中山去過唔想再去
請高手出招

惠州十里銀灘啦，有海灘車程近租房平

有中國駕駛執照？

有啊

我想去個地方
深圳渣車過去要三四個鐘

潮汕🤔？

個頭有咩玩

海南

廣東省香港市